赤柱同山頂不合作運動有冇得搞？

呢兩個地方都係最多有錢人既地方
亦都係外國權力人士住所

如果佢地生活受阻 應該會係民怨最少？？

Btw 最後講返句 不鼓勵任何犯法行為

幫手推同實際討論

On9
呢班自己友黎

仲有一大班外國ceo同高層住係入面

佢地掌握住香港經濟 佢地把口最響

佢地係好有幫助既自己友 定只係口頭上支持既自己友？

佢地價值貴啲 定係義士既價值貴啲

佢地一日唔開口施壓 我地二百萬人政府都當透明

最後講返句 反對任何犯法行為

商界同地產商係香港最大命脈

有冇諗過咁樣會令到佢地冇藉口打返轉頭

唔係咁先令佢地有藉口開聲投訴？更有資格開聲？

外國人：你依家阻住我搵錢呀

可能佢地會怪示威者 但佢地最後都係會屌鳩政府
快啲解決件事 唔理你政府點搞 （無論通過/唔通過）總之唔好阻住我生活

本身外國人對政治唔應該加把口/插手（係香港）

但佢地生活受阻 阻住佢地搵錢 多左個經濟理由加把口

搞左咁耐 商界有冇咩表示？ 我睇到既新聞唔見有

最多都係兩間會計行酌情放假同批請假

同埋之前地鐵不合作運動唔係打緊自己人？尤其中產同低下層

打錯
有冇諗過咁樣會令到佢地有藉口打返轉頭

雖然社會運動需要流血
但義士好多人已經身心疲憊
我覺得專心對付返林鄭比較好

半山冇乜人睇到
而且住得嗰到 9成9都知依家咩事 不過唔出聲啫